唔會又比雲加條死老野保到前四咁撚-6阿化😑

保到前四都躝啦不如

贏倒熱刺再討論

你都走把la

甘又系

收嗲啦

系

今季前十都無

洗唔洗咁舊既po都拎出黎推牙

259

洗唔洗咁舊都jer